而家邊度重有秦版波衫買？

以前果D咩球衫堂好似唔見哂

做乜勁你個簽名

砵蘭街囉

⁽⁽◟(∗ ˊωˋ ∗)◞ ⁾⁾艾朗藍斯華麗留明✧*｡٩(ˊᗜˋ*)و✧*｡

--------------------------------------------------------------
個人簽名：

ig：delicate_soccer_jersey

ig : delicate_soccer_jersey